**Manipuler les classes d'un élément**  
    
Pour manipuler les classes d'un élément il faut récupérer l'élément.
    
const square = document.querySelector(_selector_'.square');     
console.log(square);    
dans la console  
et on rajoute un setInterval(function)      

       
    
On rajoute une variable i qu'on incrémente  et une condition.   
if (i % 2) {    
 square.classList.add('bigSquare');     
} else {    
pour retiré la classe bigSquare on utilise le remove    
    
square.classList.remove(tokens: 'BigSquare');   
}   
i++ 
}, timeout: 100);   
    
**A VOIR DANS INDEX.JS**